如果死後可以重新嚟過，會唔會去搵返同樣嘅人

我相信我可以改變到你

笑乜笑

痴完線未

咩事

唔好等下世啦，今世就改變佢啦

時光旅行

今世我做錯左好多野
決定去岩既時間岩既人